{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4031&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 토론토 호텔"
    },
    "text": "2022年衛生管理最優秀宿泊施設選定団体である宿泊歓迎セスコメンバーズです。 すべての客室ではNetflixとYouTubeを無料でご覧いただけます。 それだけでなく、ディズニーコンテンツも視聴可能で、客室価格も割引されています。 全客室には65インチのスマートテレビが設置されており、NetflixとYouTubeを視聴することができます。 ディズニー+アカウントをお持ちの方はログインして別途視聴することもできます。 また、全客室は徹底的に防疫消毒が行われており、各客室は個別に提供される5G WIFIを通じて迅速なインターネットをご利用いただけます。 我が宿泊施設はお客様にリラックスできるように最善を尽くしています。 宿泊利用時間は17時から翌日14時までで、超過する場合は追加利用料金が発生します。 また、会員特典は提携店内規に従って適用されます。 自転車を客室内に保管したい方は、プレミアムスタンダード、スーペリア、デラックス、ツイン、VIP客室を予約してください。 特にVIP客室はスチームクローゼットとバルコニー、大型バスタブが追加されたより広い客室です。 宿の内部施設としては共通して空気清浄機、新型エアコン、セントラルヒーティング、65インチスマートテレビが設置されています。 ディズニー+の場合、個人アカウントでご利用いただけます。 プレミアムスタンダードの場合はテーブルが追加され、スーペリアルームはバルコニーテーブルが追加されました。 ダブルベッドとテーブルが追加されたツインルームもあります。 電話予約が不可能な場合は、電話で予約できます。 当宿はスターバックスの最高級コーヒー豆、ラーメン、飲み物、水を常時提供しております。 また、すべてのウイルスから安全にご利用いただけるようクリーン安全区域を設けています。 皆様の安全な休息のために努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設で利用可能なコンテンツは何ですか？",
            "answer": "宿泊施設ではNetflixとYouTubeを無料でご覧いただけます。また、ディズニーコンテンツも視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようにして宿泊施設の予約をすることができますか？",
            "answer": "宿泊施設の予約は電話またはオンラインで行うことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時間は17時から翌日14時までです。超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "自転車を客室内に保管したい場合、どの客室を予約すれば良いですか？",
            "answer": "自転車を客室内に保管したい場合は、プレミアムスタンダード、スーペリア、デラックス、ツイン、VIP客室を予約してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内には共通して空気清浄機、新型エアコン、セントラルヒーティング、65インチスマートテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ディズニー+を利用するためにはどのようなことをすれば良いですか？",
            "answer": "ディズニー+を利用するためには、個人アカウントでログインする必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のプレミアムスタンダードルームにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "プレミアムスタンダードルームにはテーブルが追加されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供される飲み物はありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではスターバックスの最高級コーヒー豆、ラーメン、飲み物、水を常時提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では防疫消毒が行われていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では徹底的に防疫消毒が行われています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にクリーン安全区域はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内にはすべてのウイルスから安全にご利用いただけるようクリーン安全区域が設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 500
    }
}